【硬撐全民檢測】大台要求藝員拍宣傳片 Do姐6號耍太極拒就範

農夫黃到

DO姐 : 咪口水多過浪花啦你

馬壯估唔到

6號呀
唔係陸永

快啲搵個閪窿捐個頭入去喇